\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm,bindingoffset=0cm]{geometry}

\begin{document}

\begin{tabular}{|p{0.3\linewidth}|p{0.5\linewidth}|p{0.1\linewidth}|}

\hline
\textbf{Элемент аптечки} &
\textbf{Назначение} &
\textbf{Годен до}
\\ \hline
Тонометр &
измерение артериального давления &
\\ \hline
Термометр &
измерение температуры тела &
\\ \hline
Спринцовка &
промывание полостей организма &
\\ \hline
Пипетка &
закапывание лекарств &
\\ \hline
Беруши &
защита от шумового загрязнения &
\\ \hline
Клещевыворачиватель &
для удаления клещей &
\\ \hline
Эластичный бинт &
перевязка суставов при лёгких травмах &
\\ \hline
Булавка/Лезвие/Одноразовый скальпель &
удаление заноз &
\\ \hline
Пинцет с острыми концами &
удаление заноз &
\\ \hline
Ножницы (тупоконечные) &
резать бинт и ткань &
\\ \hline
Шприцы 2 и 5 мл &
&
\\ \hline
Спички &
палочки для ваты &
\\ \hline
Перчатки &
Латекс или нитрил, возможно винил &
\\ \hline
Кровоостанавливающий жгут &
временная остановка кровотечения &
\\ \hline
Бинт &
перевязка ран &
\\ \hline
Квадратные стерильные салфетки &
нанесение лекарств на раны &
\\ \hline
Вата &
нанесение лекарств на раны &
\\ \hline
Активтекс и т.п. &
комплексные раневые покрытия &
\\ \hline
Пластырь рулонный &
защита ран &
\\ \hline
Пластырь порционный &
защита ран &
\\ \hline
Клей БФ-6 &
защита ран &
\\ \hline
трубка для трахеостомии? &
&
\\ \hline
Зеркальце &
На случай попадания соринки в глаз &
\\ \hline
Октенисепт, хлоргекисидин, перекись водорода, зелёнка &
Антисептик/дезинфекция кожи вокруг ран &
\\ \hline
Энтеросгель, активированный уголь &
энтеросорбент при отравлениях &
\\ \hline
Регидрон? &
пероральная регидрация &
\\ \hline
? &
антибиотик при отравлениях &
\\ \hline
Нашатырный спирт &
выведение из обмороков &
\\ \hline
Мазь «Золотая звезда» (звёздочка) &
Панацея :-) Cнимать зуд от укусов, против головной боли &
\\ \hline
Вазелин &
лубрикант для спринцовок, защита кожи в морозы &
\\ \hline
? &
Мазь/крем для ускорения заживления ран, потертостей и ожогов &
\\ \hline
? &
при ангине/воспалении горла &
\\ \hline
Чистотел &
Удаление ороговелостей &
\\ \hline
Термоодеяло &
от переохлаждения &
\\ \hline
? &
обезболивающее &
\\ \hline
? &
обезболивающее на случай зубной боли &
\\ \hline
? &
антибиотик широкого спектра &
\\ \hline
? &
противогерпесная мазь &
\\ \hline
? &
противоаллергическое &
\\ \hline
? &
анафилактический шок &
\\ \hline
? &
противовоспалительное &
\\ \hline
? &
жаропонижающее &
\\ \hline
? &
бронхоспазм с удушьем? &
\\ \hline
? &
Противоотечно-противовоспалительное &
\\ \hline
? &
спазмолитик? &
\\ \hline
\end{tabular}

\end{document}
